大家會推薦咩牌子嘅膠囊咖啡機

唔洗打奶個啲 大家會推薦咩牌子？

可以用好多款capsule 嗰啲

例如？

nespresso囉

係咪只可以用返nespresso 嘅膠囊？

唔係，啱size就ok
nespresso自己多d味，多過starbucks

我見佢有唔同嘅機 其實係咪都係大同小異

大同（都係飲咖啡）小異（外觀，價錢 $988 - $5288）
除非你真係好講究 咁你買貴嗰d（但係追求咖啡既人會用capsule咩...）

請問是否部部機都可以出凍咖啡？

no, 我剩係知nespresso有特定既capsule & 機